尋日去動物節問個cosplayer影相，俾佢寸到仆街

尋日見到個cosplayer幾靚，禮貌上問佢可唔可以影張相，始終偷拍好似唔係幾好
初頭佢都話得，我一拎部電話出嚟佢即刻西我面
「垃圾SAMSUNG機就唔好拎出嚟啦，得嗰幾百萬像素，影到我好核突」
跟手佢就擰轉面，俾個揸單反嘅mk仔影，唔理我

講事實都比你鬧

我冇鬧佢……

其實而家手機都唔會差得去邊

樓主gel油頭mk黎

吹牙 就係唔中二比你啲死毒撚影

Apple打手好有創意

如果佢知你係邊個一定唔敢寸你

木支那鷹

apple b好靚仔㗎

雖然都好毒

好多蘋果狗熟人

我用小米note4x 合照好多張

我咁樣影 影到班女COSER出水

樓主匡智仔

樓豬偽毒撚用samsung機

我問囡囡影相又無問題喎,反而問個男影相比人hea走

我動物節拎左部S9送比屋企人

樓主iphone狗
個名都叫apple